我係台灣讀書睇live睇到黑警喺灣仔打人，激撚到我拍枱

我真係好撚火